{
  "$DefaultLanguage": "true",
  "$Text": "中文简体",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Apps": "应用",
  "List": "列表",
  "Preview": "预览 ",
  "Edit": "编辑",
  "Add": "添加",
  "User": "用户",
  "View": "展示",
  "Pages": "页面",
  "Auth": "认证 ",
  "Login v1": "登录版本1",
  "Login v2": "登录版本2",
  "Not Authorized": "没有授权",
  "Register v1": "注册版本1",
  "Register v2": "注册版本2",
  "Forgot Password v1": "忘记密码版本1",
  "Forgot Password v2": "忘记密码版本2",
  "Reset Password v1": "重置密码版本1",
  "Reset Password v2": "重置密码版本2",
  "Others": "其他",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Favorite": "收藏",
  "Settings": "设置",
  "NavigationStyle": "导航样式",
  "Flat": "扁平",
  "Rounded": "圆角",
  "Breadcrumb": "面包屑",
  "PageTab": "多页签",
  "Mode": "模式",
  "View of {0}": "{0} 的视图",
  "Edit of {0}": "编辑 {0}",
  "Details of {0}": "{0} 的详情",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Logout": "退出登录",
  "Paper": "服务单",
  "Worker": "网服队员",
  "Not Found": "您访问的页面不存在",
  "CompletingLoggingIn": "正在登录...",
  "CompletingLoggingOut": "正在退出登录...",
  "LogInSucceeded": "登录成功",
  "FilterField": "筛选字段",
  "FilterValue": "筛选值",
  "Paper.Name": "客户姓名",
  "Paper.PhoneNumber": "联系方式",
  "Paper.Address": "地址",
  "Paper.ProblemDescription": "问题描述",
  "Paper.Status": "状态",
  "Paper.CreationTime": "登单时间",
  "Paper.WorkerId": "出单队员工号",
  "Paper.WorkerName": "出单队员姓名",
  "Paper.Worker": "出单队员",
  "Paper.Status.Processed": "已处理",
  "Paper.Status.Unprocessed": "未处理",
  "Paper.Status.Deprecated": "废单",
  "Actions": "操作",
  "DeleteSuccess": "删除成功"
}
